# Costo Prodotto
Si realizzi in linguaggio Python un programma per individuare il paese dove un prodotto costa meno.

Il programma legge due file di testo. Il primo file, chiamato exchange.txt, contiene i tassi di cambio in Euro di un certo numero di valute secondo il seguente formato:  
```
<codice valuta> <euro per unità>  
```

Si assuma che il formato del file sia corretto.

Un secondo file, il cui nome deve essere fornito in input dall'utente, contiene il prezzo di un certo prodotto in diversi paesi ed in diverse valute nel seguente formato:  
```
<nome paese>;<codice valuta>;<prezzo>  
```

Si assuma che in questo secondo file tutti i codici valuta siano anche presenti nel file exchange.txt. L'unica eccezione sono i prezzi in euro, in quanto non richiedono di essere convertiti. 

Il programma dovrà leggere i due file di testo e stampare a video il paese in cui il prodotto <u>**costa meno**</u> ed il suo prezzo in Euro con due cifre decimali.

Esempio:

## Esempio file exchange.txt:
```
USD	0,8829097484  
GBP	1,1680390537  
INR	0,0117073578  
AUD	0,6325980696   
CAD	0,6976847548  
AED 0,2404110955
```

## Esempio file iphone13mini.txt:
```
USA;USD;699  
CANADA;CAD;949  
AUSTRALIA;AUD;1199  
INDIA;INR;69900  
EMIRATI;AED;2999  
FRANCE;EUR;750  
```

## Esempio esecuzione
L'esecuzione del programma deve produrre il seguente output:
```
	Il paese dove il prodotto costa meno è: USA  
	Prezzo in Euro: 617,15  
```


